動物台毒撚究竟控姐定控妹?

家姐
細妹
兩者都唔要:

好好地討論洗吾洗開口埋口話人毒撚牙

玻璃芯🙄🙄🙄

吾你老母 最憎5p死毒撚

好難揀...

火

又5P又死毒撚 我好亂牙...

🙄🙄

咪系

一句，妹

why not both😌😌😌😌😌

😂😂

毒撚能屈能伸🚬

我最中2好妹妹

如女人一般善變🤒

姐姐

我比較想知道冇細妹又冇家姐嘅人會點揀
利申有細妹所以投家姐

why not both

同意清